hi你我唔係中國人，係印度人啊

我係印度人啊hi

hi你我唔係中國人，係印度人啊

係咪視覺嚟架咋 好似人地睇4D電影咁

今次好勁
神話，傳統，現代，科技出齊晒
好勁
四大發明
同d支那人講，hihi你計緊d數字都係我發明出嚟

正到喊
第一次覺得自己係印度人

印度今次仲唔威晒
氣勢強到呢

鞭屍

hihi你食d咖喱都係我發明

唔通連登冇印度人

hi你 我香港人呀

印度定英國呀

點英國咩事

關*